多棲藝人丁可欣 密密儲錢瞄準村屋上車

新生代藝人丁可欣(Yanki)自出道以來，集舞蹈員、演員及歌手於一身，多才多藝，近期以別名「火雞姐」逐漸為人所熟悉，演出機會接踵而來，她直言希望可以多嘗試喜劇角色，藉此為自已的演藝事物帶來突破；面對樓價高企，她對置業夢並不感到氣餒，希望他日事業有成，可購入全幢村屋，作為與家人共敍天倫的「安樂窩」、朝夕可與心愛的貓貓為伴，一舉兩得。

每個人對「家」也有一個概念，而對Yanki而言，這名詞就等於與家人共敍天倫的「安樂窩」。她指出「自小與爺爺嫲嫲於大埔區公屋內長大，現時長大成人，若經濟能力許可的話，當然希望另購新居，可讓家人住得舒適」；對比二手屋苑，她更喜歡村屋，她稱「我很喜歡飼養小動物，但奈何公屋標明不能飼養動物，令我該願望一直落空；若他日可遷入村屋的話，每日即可與我心愛的貓貓為伴，不亦樂乎！」

她續指，因自小於大埔區內長大，對該區當然有「情意結」，「自己經常於區內的海濱公園旁踏單車，享受周邊清新空氣，加上該區食肆林立，各項配套應有；同時，我有留意大美督附近有不少村屋供應，順理成章，該區自然成為我的置業首選。」

心儀全幢兩層村屋

當問及目標村屋的戶型時，她指「我身邊有朋友居住於村屋第2層，感覺好像被「夾」於兩層之間，所以我希望可以購入1座全幢兩層村屋，每層面積約700方呎，另設天台，為3房1套間隔，自已住1層，2樓則留給爺爺嫲嫲，再加上屋內養著各種自已喜愛的動物，遂成最理想的生活空間。」

置業夢增經濟壓力

但面對本港樓價長期高企，可欣亦了解自已的置業藍圖絕非一揮而就，她指出，「上述村屋造價不下於一千多萬，該數字足以反映現時年輕人置業何等艱難的社會實況！」她續稱「早兩代的香港人，大概用3、40萬就可以買到樓，但今時今日，置業上車起碼要4、5百萬，非常驚人！」

可欣語重心長地道出「我身邊亦有不少朋友已投身社會，當中不乏有意買樓，惟置業夢令他們飽受經濟壓力，莫說去旅行，日常生活甚至不敢多花半分錢，其實已是超負荷。」；「有見及此，我會對年輕人作出呼籲，有能力買到樓當然是好事，而人生亦需要實踐目標，亦先要考慮自身能力，若為了買樓而顛倒人生，可能會得不償失，但認清人生目標，只要知足，亦可常樂！」

好為年輕人著想呀，記得提醒年輕人小心電話

正常錫老人家唔係應該佢地住地下個層架咩
定我認真咗

村屋無保安 偷野又就手

臭雞

臭雞賊學人勉勵年輕人
坐緊監嗰班講都有說服力過你啦
接受法律制裁先啦臭雞賊

偷電話偷到發達上樓

偷多啲電話賣好快買到

出過一兩套戲得幾場就演員

"日常生活甚至不敢多花半分錢"
偷人嘢變賣搵錢, 去消費咪唔洗用自己半分錢
去賣都要時間人力, 自食其力

"而人生亦需要實踐目標，亦先要考慮自身能力"
靠自己本事偷嘢都係自身能力
偷偷埋埋夠買樓同實踐人生目標

賊婆

一把火燒鳩佢間屋

俾返部電話人喇

買層樓要幾球 撻部機得幾舊
偷一萬部不是夢

肯除就乜都得

啲錢都係偷返黎

[最新火雞姐]丁可欣
地位大升呢 食煙都型過人

住村屋既小心佢